[異形]年經 係時候又要玩玩手指

唔知有無人記得挑戰手指極限嘅post
等我黎先

小右

伯母叫救命

手指呢手指呢

好想奶你手指

拋磚卻無肉

互奶